[戰略討論 ]港政府已眾叛親離，警方 已是最後一根救命草

行政會議已經鬼打鬼立法會 、，建制派在為了選票隨時倒戈 ; 北京禁止解放軍，不見血

現在只要有一車的警方倒戈， 形勢就完全逆轉，[自由香港]這希望就在眼前

差佬内部也充滿矛盾，所以日昨晚林鄭死都要攬住警方，說“不會出賣警方“ 希望各位巴打這段時間千萬不要和警方正面衝突，不喜任插

我哋需要諗計，拉差人嚟我哋呢邊

警方倒戈

建制派已碎片化，只留下差佬一個部門死撐

你咁講係假設佢哋仲有良知

叫警方倒戈不如叫林鄭倒戈?

班狗要倒戈一早倒戈咗 唔好對佢哋有任何期望

咪FF啦

諗得太多 黑警人工減半可能有少少機會

叫警方倒戈訓醒未
而家警權仲大撚過林鄭呀 你叫林鄭倒戈分分鍾機會仲大d呀

軍政府丫on9仔

林鄭 死都要撐差佬， 基本上說出現在政府的最 弱點

咪玩啦，警察handle唔到，佢宣布緊急狀態要求出軍隊嘅話咪得囉

後面有中共

差佬其實已經唔多理林鄭。點睇都覺得佢哋另有後台，點都唔會企埋香港人呢邊㗎啦

就算成個政府 癱瘓 香港都仲可以順暢甘運作架
因為仲有港豬會自動運行個社會 就算發生咩事第二日都會如常返工 搶住交税
而且背後仲有個話事人中共係度 所以香港好安全

林鄭已經係可有可無 警察係幫中共擋住 拖到”回復正常”再出手

警狗一早埋左新疆軍頭堆

on99

佢哋唔一定唔會停手 我地一定要步步進逼 一個月就搞一次大活動

pish